有冇巴絲打做6ixty 8ight?

近排想轉工，其實一直都想試下入去做。。

interview嗰陣會問啲咩？可以點樣答得正路少少？(冇乜自信)

利申絲

有咩證明到你係絲？

點解我地要請你

專請細波女人

信就信唔信就唔信㗎啦連登

喺嗰度買bra啲女人先細波㗎姐，de cup都唔啱著啦

可以點present得好啲

而家零售業流失率咁高，只要你個人唔係甩皮甩骨都會請，仲要係68呢啲俗牌，佢驚你唔做多過你驚佢唔請啦

岩
大鋪工 辛苦到死 規距又多
大部份人做唔到半年
正常人就請
做乜咁睇唔開做呢D工
搵間少人行鋪頭啦

宜家份工都係sales，日日坐喺度等運到，試過真係一張單都冇開過(個地方人流少)，可能以前做慣啲keep住忙嘅工 我都唔想自己咁睇唔開

規矩嘅話我諗接受到 宜家呢份仲濕9

個sales大波
細波女咪自卑唔敢入

佢地都慣架啦

你諗住做邊間啊

利申絲同做過68

做咩咁睇唔開做哩間？

tw/kf/ty啊。。

Ty$45一個鐘，收夜好似要12點半走

68好似長期開招聘會

絲打做過？

遞咗form但冇feedback, 今日第二日

你的樣子如何

我覺得好正常

簡直正啦巴打

TKO/PL 呢

屌咪撚入去做
啲女人好得人驚
玩針對仲當眾落你面
呢間嘢做衰自己 可以無限次exchange 仲要減價都有得退同換
做u記都好過做呢間 我見到我幾個fd 返得不知幾開心 成日同d同事bbq又去迪士尼咁
咪撚再俾機會呢班八婆玩宮心計
幾個ic加埋夾計針對個ft仔 仲扮到好好感情真係好想嘔

利申 絲 準備辭工